一人一種做服務性行業最憎遇到既閪/麻煩客

有D父母好鍾意比個小朋友試下自己出去買野/ORDER(但個細路擺明未去到識買野既年紀 ),父母自己又唔係側邊指導佢,

結果通常係個細路唔識買向父母求救然後父母又叫佢自己試之後再糾纏一輪個父母先出黎自己買番,一係就個細路買錯野個父母出黎話要換/退錢搞一大輪.

所有年過30既女人

exact7ly
全部都麻撚煩

舉手叫你落單 但我行到埋嚟
佢先至會諗食乜 屌

大把男人一樣麻7煩,不過男人通常態度好係真

香港人不停R著數，只要比唔到著數就話要投訴

南亞狗
NIGGER
肥婆

見親依三類人幫襯都預咗冇好野

醉酒佬係鋪頭亂鬧人。我重要比c9經理屈我刺激佢

Interior design